而加喺新疆, 好靚好正呀 !!!

行程包括: 巴音布魯克、火焰山(小說唐三藏在此取西經)、那拉提空中草原、瓊庫什台、唐布拉百里、天山天池😍😍最後這張照片用了個app増加飽和度和鮮明度🤣🤩:

想去天池 有冇相

有冇去教育營

安全？係咪好多警察監控

包車玩？

去“九曲十八彎” 好靚
賽里木湖過住下睇日出

都想知 旅客都監控?

靚靚

新疆妹?

第十二張，遲D再upload 多D

人都冇晒了

人地遊山玩水 咪講啲掃興野

lm

唐三藏係火焰山取西經

有屋企人而家去緊，因為新舊回鄉證有唔一樣樣，check耐左d。

我住左差不多半年

又係你啊有冇食兔兔啊 新疆特產wo

我喺喀拉峻見過野免，張相喺部電腦度

成個windows wallpaper 咁款

我係中國人呀！

大陸咩靚風景都有, 唔明大陸人點解仲要黎香港行山

可以分享下用咩APP影?

真係靚 如果無左d殘體字

天氣HOHO

多唔多蚊？

新彊不屬於中國

同志你點解起大陸仲可以上lihkg

唔錯

最後嗰張靚到

師兄係當地搞乜?

樓主呢個行程用咗幾多日？ 想去

去過
每日坐10個鐘車坐到想死
成個北彊得個賽里木湖係見得下人
其他垃圾地方

有無集中營

之前識一個大陸人 佢話連佢自己都唔敢去

ching 又開始FF 食左藥未

幫手睇下有無 傳說中 集中營

流浪，去以前識既小數民族蒙古包/屋企住/玩

去還去，唔好推廣，西藏都雜撚晒，等啲MK仔女去返深圳玩算啦

唔好搞搞震呀 因住捉妳勞改

都幾架

大陸人係咁on9

曾經喺喀叶大巴扎聽到一對大陸夫婦對話: 這裡很危險，我們還是快點離開

on79，咁講法全中國都危險啦，危險又要去？

我夏天去完全唔靚

我住咗十幾年了

啲MK仔女一定捱唔住

果度係靚，但旅遊黎講唔係想像中咁舒適，即使包車都坐撚到你屎忽開花

我夏天都有堆相不過喺電腦

又係你個中佬成日出埠睇靚景呀

佢又妄想症發作 好撚好笑

好正洗費如何？

條河綠色

我地中國地方真係靚到仆街

如果自由行 點去最方便 洗費如何?

屌那星
啲相真係一個新彊人都冇

中國真係好靚

你哋中国
我哋香港

熱唔熱？想去

送入集中營

你都係中國人

你唔係中國人？

羨慕你可以流浪半年
係咪岩岩畢業冇幾耐?

冇迪麗熱巴

靚！

真係唔明d景明明好似瑞士咁
望落就係有陣土味唔通真係因為d牌

識當地少數民族，半年洗左二三千

裸辭

...

夏天

天滅中共

留 名

好奇想知歷史當年漢人係點攻打入咁高嘅地方

無中共而家新疆獨立左
我地中國人入境要簽証

好想再同細佬去一次

HOW MUCH

發動新彊起義靠你了

中國風景真係靚

喀什

點解遊客會唔監控

去過，好誇張
跟團去嘅
差唔多每入一個城市都要安檢一次
周圍仲要貼晒共產黨心連心嗰啲表句
仲要係持槍嘅警察搜身

地方係靚嘅
不過每個景點嘅建築物都好似垃圾堆咁樣
火焰山入邊有個博物館介紹
好似求其擺啲嘢喺度
仲要有啲都未整好
同埋所有鋪頭都係冇開

睇標題以為曲線講教育營

好靚

我上年9月尾去咗
包車自由行

有少量香港人 佢地都係跟團嘅

真心多靚相
又有黃葉睇
夏天嘅北疆就生果正
蜜瓜 提子 果啲起哂沙 仲甜到傻
諗返起都想再去多次

可以交流下

冬天去火焰山

南疆喀叶先正

咁而家新疆人睇落似佔幾多成

百年甜茶館

前幾年去左自駕遊，正到爆，沙漠草地飛馳，蚊就好似落大雨甘，啪啪啪撞落擋風玻璃。

我都想，但有家室

維吾爾族人係晒南疆咁滯

四月尾去
得嗰個時間先就到同老母一齊去

雖然火焰山嘅體驗係差咗少少
一啲都唔熱啦，但係成個園區都無人
影吓相都OK

我唔係淨係去新疆
其他景點都係超級靜
好似張掖丹霞山嗰啲
你想點影都得

我都接受到嘅

幾年前去西藏報當地遊覽團 會有個公安上黎跟車添

北都有，喺伊梨/ 烏魯木齊

大陸啲靚山好多都喺晒深山入面
坐車入去仲耐過香港用腳行入去

月底可能去 諗梗點plan好
有人玩北 有人話玩南好

有足夠時間就南或北都好

風景: 北
人，文化: 南

呢D時候, 連登仔唔反支那了
個個爭住去

新疆自治區
都算係

咁咪即係話香港都係

新疆仲正呀

連登仔最想要既新疆妹圖居然冇

迪麗月巴就多
熱巴好少架咋

喀叶和田民豐好多，去當地基層既維族餐廳食野睇下

新疆集中營

有冇去集中營參觀下??

係香港人就唔應該番大陸

啲咁靚嘅景色忽然有兩隻殘體字影響就好似畢加索名畫有人寫到此一遊咁格格不入，破壞晒成幅畫

✋😑🤚

你認你係？

上年10月係客納斯影 秋天既新疆係值得去

本身打算今個月去獨遊
不過唔識渣車，最後放棄左

你認唔認同係唔係係兩回事
事實國藉一欄只係認可中國，冇人認可香港
btw講政治返cc台啦

wallpaper咁

政治中立撚：
pro中國就可以講
反支就返cc台

曾經好想去西藏
但變到面目全非
都係儲錢去不丹算

東突
新彊

我入黎係睇中國景觀
唔係講政治
新疆人比人殺關我能事

講事實就叫pro中國
正式既有法律效力既文件國藉個欄你走去填香港睇下有冇效
你弱智架？

全世界每秒最少有一個人死去
拯救人類呢個任務靠你了

去旅行都係想體會風土人情
而家啲人捉撚曬去教育營
去都唔安樂啦

依度好多人渣冇feel㗎

教育營都未去過就咪話自己去過新疆

樓主呢條偷圖撚！

成日偷人啲圖當係自己。

呢個仲好笑，漠河睇到北極光，check 撚咗個緯度先講啦。支那最北，有排都未到北極圈呀。

漠河北緯 55度，同莫斯科同一個緯度，有無人聽過人去莫斯科睇極光丫？
作嘢都做好啲功課先啦。

喔

你去斯疆啫係支持依個政權對新疆人做既行為

個post好多三毛

樓主你個po終於少負皮又唔洗單機啦
兔兔post好慘 無人理

好大反差

西藏，新疆唔應該屬於中國

樓主呢條戇鳩都係想刷存在感啫！

尾二嗰張有啲原宿feel

我尻影，伊梨好多地方都係咁。
啲太陽花/分衣草，喺啲公路旁無啦啦出現一達，大到十幾個香港大球場咁，周圍都係咁。睇到你唔睇

想去

12年前都仲好危險
特別係南疆
而家安全好多啦

十年前 2009年7月5日係最大鑊。

新疆d人去曬邊

甘你老母

禾木？

唔撚講政治死返鄉土啦on9

禾木禾木喀納斯可可托海

有冇去睇狼？

返大陸=支持大陸文化

收皮啦樓豬

認真 安全到痴撚線 三步一崗 五步一哨
利申 上年去

Lm

新疆黎講
想睇女多啲

入秋入冬去，有機會見到，我住帳篷時夜晚成日聽到狼叫，我地會放枝木棍係身邊以防萬一

另外狼塔都唔會有咩人去啦，痴線佬先會去

實正嫁，原住民俾土共捉撚曬

咩土味 根本就係柒味
如果換番d中亞文字個觀感match好多

D 景好靚，
香港人去先最安全，
比人捉左有成班議員為我地發聲
況且我e d small potato又未去到比中共嚴重監察咁ge level
, 應該唔洗擔心

係去ge話，我希望我係有氣有力ge壯年去，唔想等老左4，50先去

大陸 係得西部同內蒙古值得去
因為好多靚景

清真寺？未拆咩？手腳唔慢

巴打d人你去到先識？

去過好多次，頭果一兩次識，之後保持聯絡

最後一張邊度黎

前年都去左青海包車包上新疆
風景各方面都好正
但好商業化
度度都收你百幾人仔
安全呢家野,你唔出事就安全既
好多哨站, 基本好多人巡
行隧道入市集都要安檢
雖然睇得出係鳩既
但睇得出監控好勁

係咪成程都住人地到？
應該有唔少豔遇

同志
解放新疆就夠你了

係，八成住人地度

艷遇，唔知算唔算

我認同
香港台灣嗰啲去呢啲地方出咗事啲政府好麻煩

中國真美

世界咁大，何必呢

屌翻個迪䢮麗熱巴先走

不如你開個你問我答post 啦
想知多D呀

夏天去新疆 氣溫如何？ 要帶羽絨嗎？

有冇咁正，我不敢相信

無睇過西遊記？

傻的嗎。。。。香港行幾個鐘有車直接返市區食海鮮
大陸

一直都好想去

半路壞車會唔會叫天不應

呢條撚樣上網偷圖cut size當自己去過架，起底啦大家

求多啲圖

廢事一陣又俾人屌我去呢啲地方旅遊

根本就冇人理呢條撚樣
純粹有條友開post
大家咪喺度傾吓計分享下
唔使理呢條柒頭啦

睇你去邊
最北日夜溫差三十度

東突厥斯坦

仲有啲廁所 喺香港行過下山/露過下營都未必頂得順

新疆真係好靚

一陣屌到有高山症就仆街

樓豬偷圖扮去垃圾狗係香討比人屌緊

屌你老味去西藏,但偷錯圖用左美國national park

之前偷圖扮去旅行比人揭穿

新疆妹仲靚

圖中既山，村落等我八月日間三十度，夜晚三，四度

圖中既湖，十月初時日間二十五六度，六點時已經接近零度。呢個湖我住左成個月

我有溫度計跟身

我都好想去

想食

好正,有冇俾返少少食縮費佢地？
艷遇more

無俾 俾錢即係當自己係遊客

樓主咁啱嘅，我都係新疆喎！

買返件切糕食下啦

呢個都唔係依家六月既風景

認真一問,逃犯條例一過,咁樣講會唔會送中

無乜咁特別

唔怕比人分屍？

速成嘛你老母弱智

但我驚會唔好意思，係到食同住，定佢地真係好熱情好客

新疆最有特色嘅地方都唔比外人入

識左好幾年架喇

點樣識到？

以前第一次去時識

睇葉係咪十月尾最好？有無雪

十月尾已經過晒啦

中秋前後好去

不過都要睇彩數

啲紅葉會由北向南轉色

禾木>>>喀納斯>>>白哈巴

禾木未紅，其他地方都唔會去。

不過亦以呢個時間去最貴，機票住宿貴過你去歐洲。

禾木未紅，其他地方都唔會紅。

咁太貴 冬天去睇雪景點？會唔會封路果d?

睇雪做乜要去新疆？

貪佢夠遠？

落雪會唔會封路答唔到你啦。

公安覺得危險，無乜雪都可以封路。

有無參觀集中營？

我覺得新疆雪好靚喎

不過真係凍，唔好理乜野乾凍濕凍，閒閒地零下三十度以下，總之好撚凍

四五年前仲有封山，依家除非大雪到唔見左條路，否則無封山呢樣野。

真係咁大分別咩？

仲有

都係咁遠

咩月份 定就係中秋前後

新疆機票貴，交通無呢度咁方便。

仲要個個地方都收門票，坐車又要坐佢哋嘅專用車。

如果為睇雪真係唔值得。

我上面嘅紅葉相就係中秋前後

我呢雪地相唔係新疆，係哈爾濱。

空氣點